考吓大家 喺地球上 咩窗係最難開同閂？

開估
係巴士嘅窗
仆你個街今日坐巴士見幾大風想閂個窗 用盡晒力都閂唔到
最後要用背脊頂住張凳借力一嘢用全力推先搞掂

小弟無知想了解吓個窗係咪有專利？驚人跳車？

利 打開波

2018年仲有咩巴士有窗

你搭咩巴士有窗比你開

你係咪開咗個逃生門

巴打你買份報紙睇下今日日期先

冇人叫你開估呀

係唔係小巴同巴士都唔識分

電車呀？

小巴都無啦屌

巴打坐咗幾耐？

中大校巴咪有窗

樓主係司機？

樓主坐緊熱狗巴？

小巴有一隻，個夾又夾手，你按住個扣，隻手又發唔到力，同時個窗啜到實曬，痴線的

你穿越左幾多年先黎到而家2018年既香港

靈魂之窗 秒

牛熊逃生門

係喎，每次經過條臭河都要用力拍埋車窗

要向前推，禁實個扣先拉